美軍真實戰力係點？

點睇係咪一般人講到咁幾乎無人能敵

對於美軍黎講 死一個士兵都算打輸仗

最有打仗經驗嘅軍隊

常規戰力 一打一無人能及
戰爭時期全面投入 配合北約盟軍
唔洗講 其他所有國家加埋都唔會打得贏
由軍備 技術 生產力 儲備 戰爭經驗 同任何其他國家唔係一個級別

其實我都好想知 好想睇到今時今日美國戰鬥力係點
加上又咁多古靈精怪野
當年日本係打中途鳥有條友稱美國為沉睡的巨人
唔知今時今日點

一挑全球既戰力

會輸俾畜龍

超強勁

但係打仗唔係淨係講戰力

萬一中國同美國打起上嚟，中國一定輸，但係美國一定唔會打落去。

雙方只會繼續死傷慘重, 美國本土morale下降(exactly 點解越南仔贏咗越南戰爭)

中國係一個被視為near peer國家, 美國如果一開戰, 兩個軍隊嘅casualty一定好高, 冇一個美國人會想打落去, 而且支那人會特別狼死, 因為美軍喺度入侵緊佢本土。

美軍係有經驗打仗, 但打嗰啲只係揸住ak衝去送死嘅恐怖分子, 完全冇防空能力, 戰力同士氣都非常低。

就算美軍打贏咗全中國解放軍, 支那人會唔會接受佢嘅侵略? 支那人咁愛國一定會好多人自製炸彈用ambush方式去攻擊美軍。 中國咁多山, 咁多森林, 唔似伊拉克中東嘅地方， D airstrikes嘅力量會畀呢啲因素削弱。

最後講一點, 美國人比較軟弱, 喺阿富汗伊拉克敘利亞, 死咗交少數美軍, 美國人已經想pull out, 諗下對付一個near peer嘅國家, 係咪值得代價?

咁美國應該冇贏過

所以咁多核武國家
如果唔玩核武俄羅斯要認真打都有得打
佢有超高音速飛彈 美國未有防禦系統
如果佢夠膽第1炮就華盛頓應該有機會

如果唔速戰速決美國調到兵應該無人夠打

美軍打咗咁耐低科技insurgents已經想走, 何況打一個有少少戰力嘅國家?

面對反戰撚時代

俾中國網軍加收買阻膠，被人打到體無完膚

話知你軍力有幾撚勁拋開幾多條街

你諗漏左中國人會鬼打鬼有內戰呢點

美軍最大敵人係國會同反戰民眾

美國國土本身有天然屏障 幾本上冇人埋到去

支那咪又係少爺兵 仲要獨生子多

可能, 喺好多戰爭中都有特別部隊 (ASF, green berets) 去訓練本地嘅反國民去抵抗自己國家。

美國 vs 世界
50% 50%

Counterpoint:好多支那人都冇女, 所以compensate for 特別狼死

所以我覺得後中共時代美國出兵介入嘅可能性微乎其微，最符合成本效益嘅舉措就係扶持親美政權結束亂局，避免中國變成巨型敘利亞影響東亞地區安全，同時繼續利用中國勞動力為美國生產廉價貨品。呢個親美政權好有可能就係中華民國。

秒殺黑警速龍防暴

美國海豹打速龍1打10都冇問題

拖長黎打，用資源磨死你都得啦
就算咁好彩兩敗俱傷，美帝都一定係全球最快復原果個

有美國隊長又有ironman 鍋物先

真係打起上嚟
8成解放軍未打先投降啦

聽講我地市面上最新發售既科技產品，應該係美軍10年前既產物

例子，以前既夜視鏡、大哥大，wifi，3c

點解會同香港垃圾警察做比較

打下啲三流國家都還可以。不過面對塔利班已經清唔到只係一味空優轟炸終於要議和。真係派地面部隊同人打，就睇下越戰，啲越南仔靠啲槍仔ak 同你打叢林戰，美國打到要徵兵，打左十幾年死6萬傷10幾萬最終狼狽逃出西貢，乜戰略目標都達唔到，盟友南越被共產黨滅埋唔敢出聲。美帝有幾好打大家客觀啲好

如果幫美軍有綠卡

你估下美軍到時會打少幾多個？

越戰真係佢地黑歷史黎
不過武裝方面係有優勢嘅

國內示威射死咗個黑鬼學生就令全國反抗
亦造就咗左膠出現

睇近期
烏克蘭 俄羅斯戰爭
美軍都有搵人搵物資幫手
所以先打番俄軍

詳情如下

唔知

只要死一個士兵，國內反戰聲音就必然抬頭！

正面打係無人能敵
7隊艦隊 10部航母
重點係有實戰經驗!!

美國應該係最難侵略的國家
有邊個國家又發達又容許平民有槍權？

越戰 客觀黎睇真係唔易打，歷史上最強元朝,明朝 都打唔嬴
可想而知 越南的確係難打

美國有11架航空武艦，中共有兩架，你話呢

瑞士呢

中共兩架仲要仲係70年代既技術 連彈射器都無

之後咪痛定思痛

90年代打伊拉克，伊拉克當年有先進蘇式裝備 d坦克仲靚過老解 又有10年兩伊戰爭經驗

結果美國以死幾百人既代價，殲敵幾萬。完全係泰臣打細路

同埋當年美軍係越南係綁手綁腳，美軍唔過得18線 只可以南越軍過去（因為驚好似韓戰咁搞到中國出兵） 但南越軍又垃圾

如果美國主動開戰
我唔認為中共啲船出到公海

實戰經驗多，排除用核彈
世界上應該無國家可以打贏

打日本仔應該夠做

I mean70年前嘅日本仔

沙漠無cover , 伊拉克低能同美軍打正面戰。學越南打游擊一家拖得死啲美軍

美國會將最高嘅軍事科技收埋
等到開戰先會拎出嚟

中國會將最高嘅軍事科技拎晒出嚟
仲要大大聲宣揚再誇大

果2架同舢板有咩分別

其實打杖無贏家，雙方都喺輸家

係

正路應該肢解中國
大一統思想毒害咗佢哋好多年

支那人愛國，曲到圓

殺一個解放軍就有一張綠卡，美軍應該可以坐底食花生

美國好似有個智庫黎睇下美軍係同時對付2大主要國家嘅時候軍備合唔合格 我印象空軍好似炒炒地 但係接近合格

至少最近三十年美軍都有參加以下戰爭
巴拿巴戰爭
海灣戰爭
阿富汗戰爭
伊拉克戰爭

仲有大大小小既軍事行動

戰狼屌打啦

廿一世紀啦美軍打仗唔用人命 用導彈火箭

唔講佢啲船,陸軍,淨係戰機一架F22,我諗一架戰機打6,7架殲-20都冇問題,仲有大量既改裝F15 戰機做機海

美軍二戰時已經用緊互聯網
係後來先放俾平民玩

之前好似有post話美國軍力可以單挑全世界

大家唔用核武既話
單挑成個太平洋應該問題不大

唯一問題係國內反戰左膠

但係成件事對台灣冇利益喎
我哋都唔想比同中國融合，比人叫支那人啦
何況台灣

習種敢用核武，美國應該唔會開戰

中途島/威克島/沖繩/南韓/關島 5個點圍撚住點出

你當領先支那最少50年就得

支那完全冇得鬥嘅程度

你太睇得起支那人，佢哋只要有錢有飯食做美國人都得

中國有咩武器係 work既？ 除左中國肺炎生化武器之外？

好多基佬就真

奶共嘅 有柒用

手足訓左百幾年？
二戰後嘅美國幾乎年年打緊仗
最多都隔幾年咁
大大小小都有唔同嘅戰爭打緊
自從波斯灣戰爭後直頭未停過
今時今日仲有美軍喺阿富汗打鳩緊啲鄉下佬

勁得過連登網軍咩，連登仔個個都係一打十嘅高手

真實戰力就係有絕對斬首能力 不過斬習狗就難講啦 但其他文武官。。。。

真呀 美國國內咁多左膠

解放軍退役少將：擊沉美國一艘航母 讓它傷亡5000人 你看美國怕不怕？

雖然係二戰
但係記得以前睇呢個po笑撚死每個月幾艘幾艘航母

不如轉變想法，一單生化case已經咁犀利，會唔會有其它嘢仲未放出

真係唔一定如果係中美單挑加上係美軍入侵中國嘅話美國輸硬因為中國身為法西斯國家可以將全部錢放落軍費到，加上中國可以好似蘇聯咁挽以空間換時間，而美國有國會限制，不過美軍一定可以控制制海權，就好似越戰咁，打打下就會收皮

應該話係打到華盛頓先將外星科技武器攞出黎

排乜撚嘢除用核彈啫，核彈唔係軍力之一？

炸鳩哂啲海軍咪算，中國空氣咁差，登陸想死咩

呢條友個女係美國人

係，睇呢次疫情就知你老豆美國佬幾咁有料到啦

咪玩啦美國人軟弱（btw二戰日本初時都咁諗），未燒到佢都衝去諾曼第幫拖，太平洋戰爭對住d痴線日本仔又冇縮沙

越戰阿富汗呢d都係因為國民唔覺得對方係真正敵人，冇道理去繼續場戰爭先想徹軍

試下有個國家偷襲珍珠港咁攻擊佢實打到你仆街

支那人會特別狼死

你都戇撚尻，出名東亞病夫

梗係有參與啦，全部都係佢哋發動㗎。
話時話，美軍嚟到香港連登仔打算齋帶路定加入美軍對付解放軍呢

個兩架仲要痴住個尿袋艦，嗰啲尿袋基本上係流動炸彈嚟。
支那返鄉下耕田算罷啦。

你睇咗超時空要塞嗎

其實點解今時今日嘅美國仲要打仗？撇除國土 反抗等原因其實現代嘅戰爭通常係咩理由而去打

美國近代戰爭實戰經驗豐富排位第一
大陸PLA仲睇緊US拍的新手教學咋

美軍強到可以橫行銀河系㖭啦，如果對手唔識郁嘅話

蘇聯係自己解體，而且各地族群分明先至有呢支歌仔唱（例如俄羅斯人喺波羅的海三國地區仍然係少數民族）。

中國有千年大一統文化根基，加上中共積極移民實邊，漢族佔新疆人口已達一半、滿族自清代起已經漢化、蒙藏族人欠缺實力，並無分裂成多個民族國家嘅本錢。

至於關內漢人政權，就算並立割據一時，始終都會有統一中國嘅慾望，放任自流最後都係會自己統一返。

與其咁煩，倒不如扶持具有正統性嘅親美中華民國，給予裝備同資金支持，中原傳檄而定，盡快收拾局面、保障東亞地區安全，同時加強包圍俄羅斯，一舉多得。

好撚恐怖去到後面全部都係綠色字

個人覺得現代戰爭最怕係變成持久戰
故此衡量一個國家戰力 應該睇佢嘅投放部隊同關鍵打擊嘅速度
美軍有 24小時內能在全球任何一處投放軍隊能力 以及 精準無誤的情報和強大的電子干擾以協助空軍快速制空並進行戰略轟炸能力
相比起支共
沒有足夠艦隊進行遠程投放部隊 情報以維穩為先的心態 根本不可能有美軍的速度
但支共勝在地大人多 美軍可以迅速打擊沿海地區及戰略地點 但要完全制霸中國十分困難
無論地勢 敵人素質上 支共比中東地區更強大
可以話係對付進化版越南戰爭
雖然武器 戰術上 比起越南戰爭中有所進步
但支共仍有幾分實力

支那人會特別狼死(網上)

連登仔點贏你呢啲五毛打手啊，世界第一

賤

打支那只要打沿海城市已經嬴咗6成，封鎖海岸線，佔據制空權，咁支那就無哂符，仲未計㗎仔，泡菜，台仔嘅取態。

99A坦克 052D驅逐艦 055導彈驅逐艦 殲20

就牌面黎講已經係世界上先進果堆
不過數量太少 跟本形成唔到戰鬥力
要打就親呢幾年 過多十年一量產就會好麻煩

美國一但開南海戰場
日本台灣會即時解鎖變身
南韓金仔俄佬一定會食花生
但伊色列都會火速會搞掂伊朗
沙特火雞就唔敢出聲
中國又會用地換時間
同沿海城市會即時舉白旗無得守
陣地戰可以參考返中日戰爭時期既打法
但呢次過程會快好多好多
用既都係無人機同圍堵政策
仲要未計一d一早想獨立自治既省市
所以最大機會係支那退到湖南北會主動投降

曲

支那人會特別狼死（即時倒戈相向）

戰棋推演：
武肺二爆
因雜總強推復工，武漢肺炎第二次大爆發，支那經濟大衰退加支那人開始反匪共，但匪共維穩機器全開下可以壓到3-6個月令局勢相對平穩，但匪共內部開始爭權奪利，習家軍vs匪共反對派，雜總為了轉移國內矛盾，準備武統台灣，各大軍區暫時服令調兵。

武統台灣：
因為台灣海峽既特別，所以登陸戰一定要4月或10月打，加上匪共調兵要30日，國軍都開始調兵，台灣與中共進入戰爭動員，同時美軍太平洋艦隊駛向南海，駐韓日美軍都進入戰爭狀態

開戰：
中共宣布對台開戰，東同南戰區集團軍炮轟金門，國軍為保留實力，沒作出激烈抵抗，撤出金門

但支那有人造太陽打輸仗隨時全球一齊88

睇你點睇。對中華民國而言，借助外力完成幾十年反攻大陸、光復河山嘅理想，自然有益無害；但對台獨運動而言，無咗中共呢個外患令台獨運動迫切性大減，而且台獨政黨無可能再取得中華民國中央執政權，進而邊緣化成為一個地區政黨，可能仲慘過老解打過嚟

如果歷史係咁走向，到時選民主流反共反獨，中國國民黨有機會變成日本自民黨咁喺民主制度下長期執政幾十年

最大可能局面長江以南會比台灣，扶持傀儡政權，跟住美軍駐紮，變番對峙局面

打扙唔能數字為準
但片中數字證明咗美軍同支共ga作戰思路
美軍講求先制空 以空中力量打擊敵人戰略目標後推進 以裝甲部隊作為支援 單兵部隊清掃戰場
支共就以裝甲部隊為先 單兵部隊同空中部隊作支援
十分落後

美軍一野就制左海，空先。 美軍一分鐘彈十幾隻戰機上天，中國仲一隻一隻飛

美軍只要躲在台灣東面海域，再由北向南建立封鎖線，利用台灣做屏障，之後狂轟沿海大城市，咁係最安全做法，不過台灣就擋在最前，咁就hi hi 了

打少啲飛機啦

對佢哋來講係做到美國人俾埋自己老母你屌都仲得

美帝都係70年代技術.

支那人打飛機真係特別狼死嘅

陸軍多，有冇諗過中國自古以來養軍隊首要任務係鎮壓自己友

記得有條影片
係計過美國可以一個打全世界
不過英文屎
有部分聽唔明

屌打中國

以台灣人而家思維
邊可能反攻大陸
想反攻果班都準備係老人院著尿片了

打飛機思想就狠死
似哂你小學雞

一來啦，二來中國陸地邊境線真係太長，要用好多兵力防俄羅斯、印度

如果玩過Civilization嘅世界地圖就知道，北美出生有兩洋天險，基本上一定係造海軍多過陸軍，靠海空軍肅清沿岸敵人，再放陸軍上岸清理

選擇權在美國手，如果美國安排好俾你上，礙於憲法其實不得不上

真實戰力應該保守估計加多五十年，但面個侵都夠揪啦

唔好講美軍
美國淨係佢地嘅海岸防衛隊嘅圾數已經勁過好多國家嘅海軍

全球軍力評級：
美國 AAA
俄國 B
歐洲 B
日本 C
中國 D

有州際導彈唔同左

美國出名尚武 用李維史陀嘅講法 美國文化仲稱得上「野蠻」你同我講美國人會軟弱

美國打之前會凍結所有同共產黨有關人士既在美既資產
仲打唔打得成？

啲CV好似包餃子落滾水咁易

所以想中國快d死

今次大獲
燈美軍

你睇佢埋怪物級科技既戰機軍艦飛彈都知

唔會有國家夠佢打 就算係以色列 都唔會真係打得贏晒

好在呢個世一國家唔係邪惡如支那咁既魔鬼國咋

屌你 global research?!?!
貼黨報JM9
趙XX都係quote global research話係美軍播毒

世界上冇陸軍有能力登陸美國國土

加拿大

美國連太空穿梭機都玩到退役埋
世界咁多國家都未有科技做到穿梭機
其實真係冇野好講

輸俾越共

加拿大永遠只會係美國嘅細佬

如果幫美軍有綠卡

美國淪陷喇

美國打仗有邊次會佔領領土呀
打到你亂
引發內戰
拎完著數就走
仲俾你自制炸彈

美帝誤炸(?)一兩次平民(?)國內外都比人屌撚死啦
佢要全力炸你老母西 塔利班邊有得避
越南仔年代太久遠無得比啦 科技差太遠

但美國本土屌撚到

淨係諗起持久戰嘅話 支那作為最大糧食輸入國 只要攞到制空權 然後五代機戰略打擊軍工據點同港口 慢慢玩大陸封鎖政策圍堵 打都唔使打就贏咗

無人機暗殺

反戰民眾 = 死左膠

反恐順便練兵

刷經升lv

有講錯？

估計美國可以係太空掃瞄到邊個地方有核子
而且有能力令到電子訊號完全失靈或強行變成主要控制

不如討論下台灣夠唔夠滅中共好過啦

美國戰力應該係連登仔之下

話gun control 都一人拎一支上街反對

大陸人可以食一年草喎

中国種打平民就叻

你識條撚咩
七頭皮

見你用咁多英文jargons 以為有啲料到
睇落去⋯
浪費我時間屌你個弱智仔
「支那人會唔會接受佢嘅侵略」都講得出
講到侵略仲有得接唔接受嘅咩？
仲有
全世界最撚無骨氣
最撚鐘意拎外國護照
口講抵制美國貨轉頭一車車咁買嘅
唔知係邊度呢呵？

而家21世紀仲玩陸軍迷思...

你係淨係講美國陸軍 定係四軍加埋

越戰其實拎唔到黎比

果時形勢係調返轉越南周邊國一係冇興趣一係就盟友先可以磨可以拖，專注一個勢力打

今日支那隔離俄仔同咖哩仔都喉住曬，越南又唔多妥佢，只要有人沖散佢主力，班仆街已經笑笑口mark緊你地圖邊忽係佢既，仲想用返當年果招縮後游擊，磨多陣佢隔離啲野就真係冇撚曬喇

第二年咪照樣會餓死

支那見到就會腳震

其實仲有台灣可以炸中國沿海城市

閱兵儀式嚟

已經可以用無人機做暗殺

一直冇停過戰 點樣宣佈對台開戰

都輸硬

首先你要有能力掂到人地

人地成個戰鬥群保護住架航母

美軍一個艦隊=一個細少少既國家全國軍力

睇呢次疫情就知你啊爺中共狗幾咁把撚炮啦，生化武器都玩埋

P牌仔講中左嬲呀
你估好似你地支那解放軍咁執垃圾都暈咩

殲20 Test Drive 已經炒2架
Pilot 1死1重傷
仲未正式出街

美國
美國是最先進的陣營，具有強大的地面部隊和空軍。美國地面車輛可興建無人偵察機，可以維修載具或是攻擊敵軍步兵。戰鬥中，美軍車輛廣泛使用雷射技術導引武器和抵擋攻擊，美國步兵具有特殊武器和能力，步兵包括尖兵（Pathfinder）和英雄「貝頓上校」（Col.Burton），具有安裝炸彈和隱形的功能。美國空軍在遊戲中具有RAH-66直昇機、F-22猛禽戰鬥機、F-117夜鷹戰鬥機、B-2幽靈隱形戰略轟炸機、將軍能力的A-10 雷霆二式攻擊機以及B-52的地毯式轟炸等。相對的，這些高科技都需要大量的資金，因此在美國陣營相當仰賴金錢的調度。

中國
中國主要依賴大量且具有破壞力的重型武器，強調正面的攻擊作戰，以及由俄製米格機組成的有限的空中能力，中國擅長使用核子武器、蓋特機砲等武器，也有強大的駭客技術，可用來竊取金錢或癱瘓敵方建築，例如英雄單位黑蓮花。相較於其他兩陣營，中國的單位因為配有厚重的裝甲，因此移動速度相對緩慢，非常懼怕高機動性的攻擊，另外中國的單位也是三個陣營中最為昂貴的。

全球解放軍
全球解放軍（Global Liberation Army，GLA）由於科技上的劣勢，令全球解放軍的單位相對弱勢，而且沒有空中武力，但具有極高的機動性，迫使他們使用游擊戰術，例如自殺式炸彈、劫持、埋伏等。

全球解放軍擁有大量的步兵以及載具，不少單位也有隱匿的功能，經濟支援能力也是三個陣營中最高的。全球解放軍具有一大優勢，就是他們不需要電力來維持基地建築物的運作，相較於美國和中國只要缺乏電力便會使防禦武器全數停擺的缺點，全球解放軍可快速建立起一個密集的防禦陣地；也因為缺乏電力，全球解放軍建築的速度相對較慢。全球解放軍的英雄賈曼卡爾（Jarmen Kell）可以殺死敵方載具的駕駛員，然後讓任何士兵佔領它。全球解放軍常用的武器為生化武器，也有許多爆炸性的設施。由於火力的不足和較低的耐用度，全球解放軍不適合正面對戰。

中國口交部口遁都嚇死美軍啦
亮劍 奉陪到底 沉睡的猛獸 後果自負

皇軍果陣數一數二嫁

我話支那輸阿

我知 所以呢班中共少爺兵點打

抗美援朝和越南戰爭

你xxs冇得打就發人爛渣

換個諗法你就會明

你想個仔女發展好而你又有錢
你會送佢去邊度讀書

你個仔都去到嗰個地方嗰個地方就多一個人才
多人才國力就會好

講多都嘥氣
美國有嘅核彈多個中國即係佢可以殺得多啲
但係中國有多啲人口即係佢畀人殺得多都應該仲有淨
咁兩邊核爆完應該個人數差唔多
但平均單兵質素美國佔優
結論係冇人海戰術中國gg

靠糧食危機餓食大陸人先，唔駛咁快步兵落場

CLS美帝

美國得鬼閒同你玩人海 一開波直接空襲啦

你究竟有冇睇㗎

Sor

匪軍個糧倉晌美國
一開拖佢可以捱幾耐

唔知而加既核動力航母美國最快可以幾耐生產一架呢

其實唔係打唔贏只不過係冇油水所以古代先唔打

比得平民有槍
即係政府有更加勁嘅武器
槍對佢地黎講刀仔黎

其實呢個年代打扙都係撳下製
美軍都唔會點死人
北京 上海 鄭州 重慶 thanks

On9仔 大陸仔傻閪觀點

唔覺得支那會反抗喎，後生個班一定帶路

人哋用冇人機
直接炸鳩你都仲得呀

唔可以消滅中國ga
點都要有人做低下層嘛

想睇美軍趕走 南海填海島支軍

中共油輪出入南海航道 驚驚青青

冇其他軍隊打得贏美國 美軍最大嘅敵人係國民

駁唔到
老共一出核武 誰敢放肆

51區收埋d咩又冇人知 隨時成堆變型金剛

淨係軍費開支 已經知美軍好打得

仲未計有實戰經驗

食草可以捱一年

封住馬六甲
中國已經死撚得

On9 中國人實逃跑 各有各走
比我我都走
然後中國內戰 最基本

講真而家高科技戰爭，有實戰經驗同無實戰經驗係差好撚遠的，一d好似中國咁幾十年無打過仗嘅軍隊做幾十場軍演都唔會追到的。

外星科技，就算一挑全球都冇問題

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

典撚到直啦 傻閪

年年打、月月打，設備、物流、戰術、兵種協調都千錘百煉

結局就係個個吳京上身都要全滅
打咁多字就以為好有道理

牌面上，美國冇得輸，但全面戰爭會涉及好多不穩定因素。
仲有，唔覺得美國可以一挑全球。

都唔知中國d核彈會唔會好似武肺咁 係自己本土爆左先

雖然支那係魔鬼 但美國都唔係啲咩好人喎

引左好多五毛出黎

念太多 美國如果打中國
都係空襲+ 海戰
北東南海艦隊 可能靠潛艇都搞掂

真 唔好睇少美國人愛國精神，可以仲勁過中國 日本 韓國

支那想同美國佬打？味發夢！
一個軍隊只聽人大常委既命令，
今時今日暗殺左最頂果個，
成支軍隊傳令系統就麻痺晒
仲想打？

要滅共，衹能從支那內部培養勢力搞革命，美軍武器支援

詳情參考蘇联扶植支共推翻民國

共匪好清楚呢一點，所以內部維穩力度驚人，將所有反對勢力消滅於萌芽

總之30年內要滅共難度極大，除非佢自己on9，例如出兵打台灣

而家咪又係鬥射核武

人地假想敵得返外星人
地球無啦 除咗冷戰期俄佬囉
美國是世界上軍費最多的國家，共7193億美元（2012年），約佔全世界軍費開銷總計的47%。
一個航母戰鬥群已經夠打一個洲

噴到成天黑煙 雷達都唔洗開 岸邊釣魚個呀叔都睇到兩架海上垃圾係邊

特別狼死?特別怕死就真

1星期前先係伊拉克死左2個 中東真係無底洞咁

一定普通
韓越戰死咁多人

好多5毛

太多人道限制

唔強囉

起碼美國有制度同左膠約束

有一點我唔認同
支那人只有口裏愛國，美國如果出動綠卡攻擊，一定通通放棄抵抗

核動力航母生產得慢，不過兩棲突擊艦可以快好多

成日講核彈
支那枝核彈飛唔飛到去美國本土都未知

越戰科技同今日比已經差幾級
但當年越戰都一度打到北越滅亡咁濟
只係南越仲垃圾過國民黨幫唔到+國內反戰+尼克遜水門事件美國退兵
越戰先令到美國"戰敗"
今時今日支那艘爛鐵未出港已經俾無人機炸到沉定都得

軍偏贏任何國家

但人命輸俾支那

美國一定最撚勁 無敵既存在

睇過前美空軍本書，佢自己話美海軍，特別要喺東亞開戰，優勢唔會特別大，同中共有好多中程導彈，唔係外間咁諗一面倒。

空軍特別f35, 就話中共個防衛網好撚勁，先進過美國，所以美國要力推5g network 先可以比得上，亦係點解要禁華為

咁當然，最先進唔等如最好打，天龍八部喬峰咁勁都係多實戰，啱啱仲要喺伊朗試範咗

睇左咁耐都冇數據討論

吓個個好食好住點解想會打
除非911咁完全煽動哂所有國民情緒啫

剩係航母科技已領先全世界幾十年

支解：最有摺被經驗既軍隊

有核彈嘅情況下幾好打都冇用啦
贏到都唔知死幾多人

唔用核彈應該冇對手

伊拉克美國咪打輸左？

大把理由
以霸權保持石油以美金結算
保持美金地位
有時打仗係打比人睇
等其他周邊小國臣服你

將軍

淨係打仗經驗都吸到lv99

唯一正式輸嘅係越戰,死左好多人

其實由近代韓戰就可以睇到美軍點解忌中共3分
韓戰中共基本上係以一敵聯合國加美軍
當時世界各地都有派援軍去韓國支援美軍
仲要中國同美軍科技差距起馬半個世紀
中國軍人果時生活都唔算好好
個個都爛命一條唔怕死
就咁講長津湖戰役
基本上上頭下令死守
就真係凍死幾百人都唔會撤退
果時中共仲好興 半夜吹沖鋒號沖鋒
打到美軍怕哂
果時既共軍 遇到機槍堡壘火力點
會縛成身炸藥沖埋去攬炒
美軍見到同樣情況唔會沖
只會叫空中支援或炮兵支援

越戰仲影響左成個美國好多野.....

美國海豹，三角洲
法國憲兵

應該冇咩國家士兵精銳過佢地

地球嚟講的確係無人能敵

睇bbc記錄片，喺越戰 美國除左核彈外, 幾乎所有武器都用過,都打唔贏 ，2戰完後,世界無人想打仗 美國國內反戰情緒高, 加上一個小插曲 有個攝影師影左張相 越南親美派有條友 喺街開槍處決越共一個友殺人狂, 令人反思戰爭

仲有sas

巴打中肯 其實美軍真係唔敢睇少中共
係連登睇到中共飛機都飛唔起
而家東亞開戰 中國係有能力防止美軍介入東亞
但同時中國一樣過唔到太平洋打美國
講到底都係補級線問題

越戰戰敗果個係南越

點為之贏中國
你打個當國民係數字既地方
佢志在增加你傷亡 又無人奪權
老美一換100都好 對中國都係無所謂 更唔好旨意佢會投降
到你拖到死傷多唔想打 中國就會話自己抗戰成功 唔知幾多億烈士 白事又變紅事

你知唔知5g 咩黎，5g long range 可以點用btw 你當啲雷戰機放甲板囇太陽only? 敘利亞啲中國製s300 比以色列啲F16電戰板當玩具咁玩

炮仗塞咗屎忽未？

拎張被當避彈衣

咁多場戰爭 你話支那近期有打個邊場戰爭

5g同防衞有乜關係

仲同你埋身
打大戰 d導彈飛黎飛去就得

伏擊就無機成屋炸左你
只殺將軍以上軍階

三國既魏國咁上下

打左香港的年輕人

睇結果，越南經濟文化工業倒退幾十年，你睇而家先話做世界工廠=90年代中國。

咁都好打飛機？

所以咪話你地臭閪蚑那賤蛆夠晒賤
成班國軍以為投咗共之後好食好住

中共果架都叫航母
遠航要拖住個尿袋出去

其實達到佢政治目的都叫贏
越戰 北越令美軍撤走 統一南越 北越贏
韓戰 北韓打完等於無打傷經濟 北韓輸
同樣韓戰 中共將聯軍同美軍推番去到38線
中共贏
同樣韓戰 美國目標最初防禦南韓被統一
呢到美軍做到
後期想反統一北韓 呢到比中共介入做唔到
呢到美國輸

呢個真係重點 宜家支那多左好多人身驕肉貴 仲好似以前咁賤命一條咩 你見國家隊 國家運動員都多左開外掛食禁藥 當個社會叫做有錢左 你身邊多左誘惑 就無窮果陣個意念咁單純

支那人仲要根深蒂固 一定會自相殘殺 一定又突然有d軍事強人或者德高望重既人走出黎 攪攪下一定有d省份真係獨立左 到時真係又再一次軍閥割據

空投綠咭，班中國人連維尼都幫你捉埋

好笑喇，美國有心打你地臭閪蚑那成個滿州變廢墟啦

唔知，人地寫我照講

大家太睇少美國D反戰左膠有幾撚煩

到時維尼自己都去搶綠卡過美國同個女一家團聚啦

美國唔會玩侵略國家，只會扶植背後政權

係搖控無人機
好似喺屋企打online game咁

即係阻膠

141

點解會南北韓同越戰會打唔贏中共

利申：中史1

支那防空能力世界頂級，打飛機打到出神入化

一問就諗起COD呢段

btw 求其google的

你講呢 d 野無人啱聽架啦

人人淨係想聽美國點勁，點樣可以打到人地落花流水。。

老實講香港係軍事要點，一打仗美國肯定第一時間炸左香港

真心好勁 尤其是係後勤資源方面 以空軍為例子 美國空軍本身已經係全世界最強空軍 但係仲未計海軍陸戰隊嘅航空部隊 航母戰鬥群嘅海軍航空兵 國民警衛隊空軍 就連係封存係沙漠裏面嘅戰鬥機 講緊可以好短時間內重新使用 都有F14 15 16 18 等等第三代戰機 戰爭動員能力都恐怖 美國大把人識揸飛機 當中比較叻嗰班再訓練又可以投入戰場...

-0-0

一直唔信美國可以一挑全球，
因為印度同中國依啲人口過多國一定人海戰術，起人牆。
但同意美國係最多戰爭經驗嘅國家。

俄佬可以打下對台？

let's go marine!

今我諗起波斯灣戰爭，當年又話點勁點勁，又話咩共和國衛隊對上會係一場硬仗。

屌，點知排隊投降。

戇鳩諗到支那人咁有骨氣
有冇讀過中史？

睇下個美軍點死啦
若果共狗鬼鬼祟祟偷襲軍營....

外星人侵略地球都唔驚，因為我地有美軍

講真美國要打，支那支核彈未必出到支那

左膠: 因為有士兵所以先有士兵死

左膠係支共後，全球最大敵人

唔知點解諗起Advance Wars

玩下bf4咪知

睇左咁耐終於有個心水Ching 一粒彈就Bing Bomb byebye啦

睇黎點樣分析

如果你係講美軍入侵強國本土 美軍會難打
強國太過大地方 話說話老共d兵仔全部少爺兵
但係開波上黎 老共一樣可以食佢地打遊擊條水 係強國本土遊住花園打
最後美國比老共拖長場仗黎打 贏到都一身蟻 然後本土左膠同國會會要求停戰

但如果贏國覺得自己解放軍所向披靡 無人能敵
夠膽沖出中國開波既話 出東海/南海之前 應該會受到毀滅性打擊
剩係日本台灣聯軍 幫美國手打一轉 應該成隊海軍死撚晒
到時解放軍都會軍心大挫 美國打入本土如探囊取物

開放各位軍事撚一齊討論

中東嗰班呢？嗰堆實戰經驗應該先係最強？

睇個人裝備都知啦 解放軍用緊咩95式 連避彈衣都冇 再睇睇美國 成個未來戰士咁

2020啦係天上面你係地下粒鼻屎都見得到，重諗住匿埋？
芝麻人沒有一個是蘑菇的

日本皇軍呢

收到風美國真係出兵中國已經自爆啦
全部有得賣國嘅都去賣啦
傻嫁咩 有得喺美國歎世界會同你支共死？

搞到啲人正係要玩樂，吸毒，sex
禁酒令，越戰，韓戰都深深影響美國

20 年前既技術其他國家到依家都未超越到
你話啦.

拎左制空權 已經夠

南越係美軍一撤即刻被秒

用過去既野談未來。

未撚開打 支那都投降啦

梗係唔夠中國勁啦 用武肺統一世界

人肉衝鋒炸機槍，咁on9既野你都信？
唔講WW2既mg42，就算WW1既重機槍都射到你仆街啦

d垃圾中共故事，你幾歲呀咁都信

中共既軍隊最叻係屠殺人民同少數民族

唔係覺得佢會夠美國打吧？

美國海軍進入好撲朔迷離情況，侵侵話要擴大規模但實際係萎縮緊，未來十年會進入真空期，軍力未必能夠維持大美帝國全球利益， 特別體現係換代問題上同美國元老院爭拗緊經費問題，例如阿里伯克級初代同提康德羅加級退役期黎緊，伯克級二型似乎都唔打算延壽，主力造三型，但建造追唔到退役速度，統計數字睇落去2026-2034年會無左27艘戰艦，支那國同俄佬崛起對美帝海軍水面艦隻壓力好大，人地支那國055已經有4隻落水4隻加緊單，有能力同提康德羅加級抗衡，你個對手崛起緊，但係國會班人就係咁拉鋸cut預算，朱姆瓦特級青黃不接，濱海大飛高不成低不就，仲有福特級嗰棟爛尾樓，再唔出力過多幾年就維繫唔到係人地屋企門口武力威嚇嘅戰略思想。

其實打恐怖份子仲驚過打仗……
因為通常混係平民入面

打仗起碼見人都要你舉手投降
亂郁就掃射唔洗多講

成支美軍都唔夠範馬勇次郎打

科技同軍備應該係無敵，士兵質素黎講可能以色列/巴勒斯坦人會好d，因為長年內戰。

支那會全力避戰 呢樣野係必然既
我諗佢都未會柒到覺得自己有得贏

避戰就一定 去到最後時刻都唔會打
最多走佬去西方。

當年打越南點解唔用大殺傷力武器，好似導彈個類，應該就唔會死咁多美兵

二戰日本同現今世代situation完全唔同, 以前美國人比較強硬, 而家個個淨係識玩支那抖音, 同埋喺二戰美國本土畀人攻擊

現今世代, 我唔覺得知啦會攻擊美國本土, 根據歷史教訓, 攻擊美國本土係傻嘅

US intervention vs invasion of US

美國佬要打勝 一定要中國制度民主化

睇下邊個執政 以習種智商可能會堅守北京

守尻到咩
到時一早俾身邊人出賣啦

多謝你為悲傷嘅2020提供笑話

越戰就話炸唔到地下啫 而家炸落十八層都得呀

又有point
習派同江派一定又打獲勁

必須消滅同俘虜支那人，俾民主佢哋係香港班藍垃圾有眼你睇。

唔俾民主只會做就另一個CCP
種族滅絕係冇可能

唔係驚會打邊到，係驚佢真係走去打左。

以前可以平起平坐
而家64比啦

先進坦克? 你有冇做過研究?

伊拉克以前用嗰啲係T-72M, 同埋T-55仲有T-62

T-72M係一個東區做嘅「馬騮型」坦克, 基本上嚟講只係cheap嘢, 複雜啲嚟講 - 佢哋嘅坦克只係用訓練用嘅彈 (3BM15 APFSDS-T), 火控系統完全冇熱能瞄準器, 完全冇dynamic lead (tracking)功能, 喺夜晚得一個爛鬼IR sight射程超過300米 (有啲再打啲嘅直情冇IR)

美軍嘅Abrams完全唔同, 裝甲火力火控系統速度已經遠超呢個T-72M

好勇戰鬥力強經驗豐最怕國際市場冇人揸美元

核動力航母 VS 蘇聯鍋爐

其實咁多核武國家 基本上唔夠揪就自爆陷球產架啦

起碼要俾人殖民番一百幾十年先，俾佢地有選擇權絕對係遺害世界。

南越本身就係垃圾腐敗既政權。
美國唔想要佢，但要幫東南亞擋住赤化先打越戰。

當時美國無正式同北越開戰，因為只係北越軍隊潛入南越扮遊擊隊。
所以美軍打退左越共，佢就好似老鼠咁返北越。
美軍只有飛機轟炸北越軍事地區作回擊。

美軍由頭到尾都只係想幫下南越手，想南越軍做番主力防禦返南越。無諗過全面開戰。

但就算係咁北越作出好幾次大型攻勢，但都趕走唔到美軍。
你覺得咁叫打敗左美軍？

射爆晒啲人造衛星就完

on9

台灣人的思維有得自主，有得話事的話，想即刻台灣獨立tim啦
就係唔輪到台灣人的思維話事啊嘛

如果美帝心血來潮，叫到反攻大陸，台灣人夠膽say no？

好簡單，美帝出個offer：我無義務保護台灣，關我蛋治。。。但朋友互相幫忙，互惠互利，現在
1）一係同我一齊反攻大陸，你地同我執咗支那人呢pak蘇周屎佢，管好班生番
2）一係我即刻宣佈唔會出手898，你地預咗解放軍下個月就打到入黎台北，連環中出你條女，仲要你跪低講多謝解放，多謝精液

台灣民主，全民公投，台仔點選？

現在天下太平，美帝父愛不離不棄，台仔被寵壞，當然想你保護我獨立
但當美帝要同支那反面，養兵千日用在一時，就會迫台仔做份內事

有邊度係戇鳩 你講

衛星空投核彈就收皮

你就on9 ，ww2 usmc 炸日本仔陣地有時都係揾人行過去放c4跟住走人

但已經係中東最top既軍隊之一。
gulf war都證明左，制空權先係現代戰爭既決定點。

華爾街，華盛頓DC，矽谷，侯斯頓NASA，內華達51區
各一粒沙王，就可以瞬間滅國

尼米茲級係更換核燃料同新造個陣都會升級，唔會停係70年代唔變。

呢個係真, 睇歷史就知道。

美軍最鍾意就係airstrikes, 佢哋啲軍隊作戰之前會去咋下敵軍先。

以前支那軍有冇防空能力

以色列有無得比較下？

阿富汗時期大家都知布殊老屈當地人massive weapon of distruction 而失軍心好似打份殺人工咁都吾清楚仲要高淡闊論

口頭愛国同用腳投票

支那人愛國係為利益，你畀錢佢就收。畀炸彈佢
況且現代戰爭唔會再有之前咁大量地面部隊搶灘。
一開波就炸你軍事基地。當你畀人炸爛曬D機場，你就同中東無分別。航空母艦又小，一失去制空到時派幾隊地面部隊夠壓成個廣州啦

兒登仔唔敢面對嘅現實

明明美軍要行去人地到打都唔明點解可以講到好有優勢咁
淨係中國買左唔少俄佬原廠野個到同伊拉克跟本冇得比

摺被方面有d落後

以前伊拉克買嗰啲係「馬騮」裝備，即係cheap嘢。 坦克火力削弱垃圾裝甲, 飛機冇雷達等等。

依家支那去俄羅斯買嗰啲係真材實料

只要沿海轟炸d城市就得 內陸個班垃圾城市 唔洗深入去打

911 之後要復卓，班左膠都冇聲出

咁實有例子咁做過，但成效死傷？

架仔都玩自殺神風隊啦，但面對艦隊密集炮火下，只係得返「自殺」用途。

韓戰講到勁，但有無圍剿左美軍？
長津湖包圍住美軍，點解美國佬最後撒退到？講死傷點建解放軍最高？

依家同你講緊行埋去炸bunker 美軍都做，有幾on9

關圍剿美軍咩事

支那人愛國
講到史上冇比外族統治過咁

以色列？

大佬你睇下俄佬啲s300 係中東比人當玩具玩呀，人地仲要用F-16炸，美國佬問題唔係制空同水面，水底，反以係陸軍，大部分軍備都唔係design for 城市 同山區作戰，下下靠空軍dum amg114 打10年都打唔完

淨係經驗已經贏解放軍九條街

唔知, 但打中國一定冇問題

咁你就錯啦
首先3BM15唔係訓練彈
當年m1仲用緊105mm
又冇DU裝甲
裝甲唔係咁好
對住T-72得火力控制優勢
美軍啲坦克兵都係話靠訓練

自殺式攻擊, 同埋狼死抵抗 (fierce resistance) 去沖繩縣同埋硫磺島 令到美軍考慮係咪應該入侵日本本土

神風攻擊唔係冇用, 日本仔諗住喺九州用1萬家神風機撞向美軍。

因為九州地理因素, 日本仔諗住提升普通1:9 (成功:失敗) 到 1:6。 令美軍再考慮係咪應該發動沒落行動

當時好多美國海軍嘅預測本土決戰之中好多美國軍艦會被破壞 所以cancel咗行動

人海戰術

美軍有做，唔代表唔係件on9既事。

認真要打 唔可能
一打一 美軍有絕對海空優勢
所以一開打俄佬就已經係被動方
好難威脅美國本土
用埋北約嘅力量
包圍住俄佬嘅飛彈同軍事基地
有能力係俄佬反應到前夷平莫斯科
不過無論點打 的確好難做到滅國

內鬥是中國自古以來的傳統

Yes 打咗咁多年都keep住打緊
如果佢地有返咁上下科技支援 實戰先係世界第一？

中東戰爭幾國圍住佢打 打完佢個領土擴仲大咗幾倍

生產規模差太遠 而且係美軍盟友 under北約保護但唔係成員國

歷史總是在重複

加拿大係無戰力可言

中國的_____, 美國人都怕了

你拎依家嘅技術去比咁一定係on9

但係你用番個時嘅技術去諗仲有咩方法，冇smart bomb 用炮擊/炸彈炸有排都唔中，自己人太近分分鐘比個炸彈炸死埋

坦克又味必係你附近，等等佢黎都死撚左，唯有慢慢爬過去放c4跟住走人

打俄羅斯外都係easy mode

打俄仔係normal

美國空軍，航母戰鬥群，導彈技術，規模贏太多

唔係美國佬軍人可以一打十，係美軍軍隊高度現代化，效率高

使館攻防正D

只講空軍戰力
美國空軍 全球第一

美國海軍陸戰隊 全球第二

下面求撚其排啦

支那兵去東莞叫雞就叻....

又要囉返出黎
其實神風個威力比想像中勁

美國既愛國教育同支那唔同
唔係化個死人妝唱紅歌o個種 level

除左s300之外，中國仲有d 原廠su30 加國產戰機，電戰機做唔到中東咁打橫黎行

仲有佢本土防空黎，美國佬要飛幾粒鐘去打佢，去到人又攰油又冇，共產黨就食埋個飯先出黎

戰後好似話當年如果打9州，盟軍分分鐘比人推番落海

敍利亞果啲咪原廠俄軍囉

打輸咪唔係原廠
係monkey model囉

美軍最主要嘅敵人只有國内左膠

當年美國Armored Division已經係M1A1,已經換左萊因金屬120mm smooth bore barrel,只不過係裝甲比較弱
主優勢都係GPS,穩定炮身,ranging system,夜視

順化巷戰Marine 打到越共趴街

神風係人肉反艦導彈 + 反艦導彈戰術

咁到時咪蘇維埃解放小日本

其實係臨打先換120mm
不過105mm + M900彈已經好夠

落場全部有DU的M1A1 有IPM1送去但冇用到
其實CITV Thermal, FCS, LRF呢啲當年蘇聯都未普及 T-80U都冇

中國軍事演習
連泰國都打唔贏
End topic

火雞即刻要買美國PAC-3

仲有貪生怕死 可能會投降

好簡單

現今美軍實力=二戰德國陸空軍實力+二戰英國海軍實力

死十零廿個已經拍晒電影講到點慘烈慘敗 但對家死撚左一千幾百人

自殺性攻擊咁有用，點解日本最終接受無條件投降
用所謂既寧死不屈既抵抗，只係更多既死亡，對結果無改變。

記錄片d美軍回憶番，
對神風隊由最初恐怖，到之後只係同情個機師。

支國去打韓戰就係咁樣贏

玻利維亞拎支sa-6打左f16 落黎

可能人嘅問題

呢啲智庫唔係請番黎幫軍隊呃funding?

開頭見到啲英文我都係咁諗

因為美軍喺度入侵緊佢本土。
美軍又出師無名？會打大陸本土戰? 成個assumption 唔realistic
美軍打過咁多次仗兩黨換手咁多次，唔會好似大陸咁賤但唔會唔知大陸啲賤野
你要扮分析都make sense 少少

食左兩粒核彈，唔知美國重有冇其他核彈一個個大城市咁滅
主戰派諗住滿洲同中國都好夠軍隊可以頂好耐，但蘇聯迅速擊敗關東軍打破左主戰派最後幻想

無左關東軍既話，日本軍隊傻都知好快就係蘇聯同美國南北夾擊
根本無可能頂到

太平洋戰線日本軍人下下打到死都唔投降, 打到美軍懷疑人生.

俄老好似有三四千個核彈頭，應該係全球第二多。
不過論軍隊戰鬥力我都同意巴打所講，美軍強d

自制人肉炸彈……？乜你咁睇得起班小粉紅

點解21世紀

大家唔睇波斯彎戰爭點打

仲講越戰二戰
洗唔洗講番城堡時俠出遊俠打你中國連弩？

如果中國人真係咁既話

應該唔會有元朝同清朝

中國J炎

係綠色地獄巴布亞新幾內亞餓死既日軍一定好享受人生

唔撚洗理條著名五毛

咁死既又唔香港人
燒錢又唔係燒你既錢梗係講得輕鬆

好多人唔贊成美國做世界警察
做世界警察的確對小市民生活係冇幫助

唔洗打啦
還美債都還死佢
而家軍力愛來曬命
軟實力先係重點

贏唔到老共

因為老共無底線

軍隊係既，但係美國都唔會癲到出軍隊鎮壓平民
所以美國就係最怕自己人民

笑撚左笑撚埋右

只講軍工生產力都打殘全世界啦

你估美帝隻艦出到海會唔會要個士兵頂道門重要比道門撞到牙都胱

Btw美帝而家要搞你洗咩出兵，比錢比武器你國入搞個反抗兵已經夠玩

所以d支那人成日話美國雙標我都認同

一粒原子彈就收日本
你覺得呢? 咁都仲要問

最緊要係呢d綠色已經係全世界都知既資料黎，佢仲有收埋幾多都未知

只需要撤銷咗聯大 2758 排我納匪案
恢復中華民國代表席位
然後另一個決議案
聯合國派維和部隊進駐大陸解決人道危機
呢個時候台北總統府如果敢想 say no?
想唔拎番全中國代表嘅頭銜?
咁以後就唔使諗住咩 WHO 加入聯合國

全部都係雙重標準架啦
差在你想比ccp騎住上定係有所謂既民主同自由炸嘛

未打之前：
伊拉克有第四大空軍陸軍
同伊朗打咗十年作戰經驗豐富
美軍越戰之後改哂戰略，冇實戰經驗
美軍啲高科技唔等駛，係沙漠會壞...
總之會變越戰2.0啦

打完之後：
伊拉克呢啲小國
美國緊係贏啦
用啲軍備又係monkey model
同伊朗打咗十年國力大傷

拎返沙漠閒置個批玩具出黎都夠打殘全球咁濟
仲未計佢地痴線到改裝戰機做無人機…
一架F35帶住一個無人機小隊…空戰仲點夠佢地玩

可以想像黎緊既5g時代美金直言得啖笑

因為核彈

美國兩粒野扔廣島長崎就係想佢地投降 如果係想滅國就扔東京啦

但係戰力懸殊特好犀利 樓上再樓上錯唔晒
打唔係唔打得 但係要頂到個代價 尢其是兩邊都有核武

無錯,但班支那人完全唔識分

而家侵就係帶領緊中國行呢條路
令反中派變大多數
然後就開得

日本頂到三年零八個月真係唔容易

常規武器可以單挑全世界

戰力係點？
就拿online game黎講有條友開晒全地圖，仲要課金玩左好耐齊裝，打各類boss技巧都熟晒。你就係個剛入game既新手，第一日課緊金，以為自己課多的就追到人，點知各大boss一早俾第一條友包晒，想合神裝？材料都無呀。

已經民不聊生 打咩？
更何況，係要有個原因去等啲民眾支持出兵
華府(商家) 都有個賺錢嘅理由出兵

以上兩點未滿足， 絕對唔使諗會打

E個世界得2種人名美國打
一種叫外星人
一種叫以色列

巴打東京大轟炸先係日皇主要投降原因
廣島長崎果兩粒日本仔本身係仲想打落去

外星科技

俄佬排第二，戰略轟炸可以炸到一個國家入面架目標飛機成個位地陷

美國可以炸爆人地放係橋底架飛機，但條橋仲完好無事

柒左唔好推

將美廠搬返本土
減少貿易逆差已經開始改善咗經濟啦
中國輸出病毒已經係一個好好藉口要出兵
再加上中國屈美國製造病毒
呢點又打得
如果以美國人嗰種好戰同大美國主義心態
美國民眾支持出兵唔奇
好多親中嘅外國人本身係因為同中國有利益關係
唔好諗住咁多美國人真係咁和平

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

兒登仔講撚到打杖得中美兩個國家咁

美國一定仲未有一挑全球既軍力

而家嘅台灣未入會想要支那啦
無啦啦要管咁大地方個管治成本好大
仲要係管支那班劣質生番
管唔成分分鐘連自己執政權都輸埋
啱啱先全力發展緊自己本土
咁辛苦終於培養到台灣人嘅民族意識
無啦啦又要merge 番去大中華即係搞鳩佢姐
我就覺得有害冇利喇

二戰到依家都未100年

佢由韓戰到依加無停過
中間經歷左古巴導彈危機
越戰
2次波斯灣戰爭
阿富汗
係人都知實戰經驗好重要
但士兵既心理質素更加重要
我想講既係美軍唔係無敵 但依加有邊一個國家可以同佢比
人地美軍唔單止軍備 心理質素好 仲有作戰經驗
就好似打機咁 1lv同個80lv打 你話邊個贏

其實依加都夠做

日本嗰兩㗎出雲號同日向號話就話係護衛艦, 但實際上個構造, 功能同排水量都同直升機艦母冇分別, 只係用咗個唔可以比戰機升降嘅甲板

名義上話係護衛艦, 打仗嘅時候直接換個可以比戰機升降嘅甲板已經係一㗎真正嘅航空母艦, 夠曬屌打支那嗰兩㗎垃圾

撳下製笑左

弱小而統一嘅支那先最易控制最有利美國，好似滿清咁，只係不利我哋

都係嗰句分兩邊睇，對民進黨嚟講梗係靠害，但國民黨同統派會好歡迎（自己有機會長期執政）、大陸民意唔會有太大反彈（始終都係正統中國政權）、對美國嚟講最乾手淨腳

果陣支那岩岩解放完，又加上民族主義同共產主義狂熱加乘，打仗打到唔要命（當然唔排除係支那強迫國民黨降軍去打，死咗無乜損失）

依家所有野都國家資本化，養尊處優，點會搏條老命同你打呀

反而係度諗
真係打起上黎
美日澳係可以聯網
但中國，北韓，俄羅斯聯唔聯到?

美國要無底線 有幾難

係 唯一擔憂係海軍架構唔太適合現代戰爭
有能力嘅敵國可以用低成本阻礙美國海軍艦隊 但係重要戰略地點都有齊美軍基地同飛彈系統 加上美軍優勢 好難想像有任何國家可以同美軍正面對抗

難,美國最大敵人永遠都係自己人

應該仲有蘇聯係滿洲完勝關東軍，日本驚佢乘勢想打本土

而家中共就係激撚嬲人地國民。
要無底線滅黨真係唔難

人命唔係問題

贏就得

死多d省糧省房

最簡單睇波斯灣戰爭就知美軍打常規戰實力
當年伊拉克軍隊絕對唔係垃圾，但比美軍打撚柒到冇還手之力

越戰都係因為依個原因輸
美國國內無士氣低落 但唔想打一場無了期的戰爭
所以美國軍力雖然強大 但如果人民唔想打杖 無戰鬥意識的話 都係得個擺字

支那人狼死？
二戰日本以小戰力打撚巢咗佢啵

見識完就死咗，你話呢？

帶路算啦，香港人幾多個識用槍啊，到時阻住人就唔好啦

個時其實係美國vs 中國同俄羅斯既proxy war
越南係地點啫 無佢地兩個大國support 點會贏到

有樣野必定研究
就係點截人地既核彈

第二樣就係打人地既衛星

好似大陸人命係數字咩

美軍真係入侵中國，中國人點會好似伊拉克阿富汗人咁反抗
大把中國人根本心底裡想中國被美國統治
伊拉克阿富汗人反抗美軍時心裡有真主，中國人心裡只有錢

睇到上面d留言好好笑
又咩綠卡又咩本身都鬼打鬼
對內可能係
有共同敵人就唔會咁
大陸人自己講中共衰野係無咩問題
香港人講老共衰野都無咩問題
但如果係講中國 一定比其他大陸人屌到飛起
佢地唔鍾意中共 但唔係唔鍾意呢個國家
佢地係有認同感
你外人講佢衰野佢地係一定會一致對外

講番正題
正路都唔會打本土戰
大家有核彈 核平衡 兩個國家都唔會亂黎
咪講咩美國防空咁勁 中國核彈飛唔飛到過去
問題係美國會唔會博?
如果中國有隱瞞研發出新型飛彈?
美國根本唔會容許有丁點可能性而去同中國打過

最正路 可能係南海交下手 大家都係出差唔多數量既軍力
跟住過兩招比大家有個下台階

最初GPS都係美軍產物嚟 如果打起仗美軍唔放GPS你用 俄佬歐洲佬又唔放 支那就得返垃圾北斗

擊沉三艘就 15000 四艘20000 五艘25000 如此類推 當擊沉65946艘航母 美國人就死光了 你看美國怕不怕

無把握既仗支共都唔會打

支那最驚既應該係北面果個

五六十年代嘅老解就或者得
依家嗰班真係摺被軍

聽講其他國家軍演（買到嘅武器）大約落後美國30年

上戰場係自己d親人wo
邊個想自己親人上戰場打仗

打撚咩 習大大同其他人都係美國自動被挾持

打insurgents嘅打法唔同
insurgents會扮平民又搵埋女人細路嚟玩
RoE好煩
同埋美軍有少少打緊佔領戰
損耗會大啲

但如果打正規戰兼唔care係咪佔領支那
先用SLBM炸撚晒沿海戰略設施
Carrier就可以行埋啲去放飛機
之後就係美國嘅火力煙花show

唔玩大陣仗嘅話
就喺關島飛架B2去炸鳩北京
直接收佢皮

唔佔領嘅話係可以鬆哂綁去打

我理都唔想理鳩佢

真，中國人最怕死

中共d兵根本去唔到美國

好似要入油 無核動力

韓戰果時既防空就係挖地洞

唔係凍結咁簡單
係會直接收歸國有
二戰嗰陣試過
成堆同Nazi有關嘅資產
一嘢就變咗US Govt Property

Once you go nuclear then everything is MAD....there’s little need to fight

一炒飯就仆街

美中開戰 俄佬9成觀戰者模式

真係好癲成枝機槍射哂啲彈再望望成個山頭都仲有人

支國到現在仲係咁串咀咁惡，十四億人可能係其中一個原因...

因為美國依賴衛星，但中共個防衛網點set就無講/未睇到

5g係通訊網關防護網撚事

美國大把雷達站預警機

禁臭閪蚑那係防止班賊偷情報

容唔容許平民有槍係平民自己的決定黎
唔由係政府比

美國仲賣緊幾十年前產畀其他國家

佢哋真係用嚟開拖嗰啲真係想像唔到

中華民國取代支共之後台灣獨立

根本中國人習性就適合世代為奴
咩人種當權都唔緊要
只要有飯食
老豆老母都可以出賣

唔講咁多
拎全球軍費比一比

咁樣比都係美國第一
但美國洗錢多都行左好多冤枉路

人似個市咁
無底睇唔清有幾勁

係第二多 但係導彈系統無美國強 又唔似美國有一埋軍事基地圍9住你 以美國嘅導彈防禦系統 真係可以打到入美國本土嘅導彈數量有限

出維和部隊要五大國同意先得

美軍由立國之後一直都打緊仗,打得最甘應該係墨西哥,搞到無曬啲地.

支那有得引入IS僱傭兵，訓練摺被軍

咩觀戰者到時不廢一兵一卒拎走成個東北都似

中國人係唔怕死既
怕死既就唔係中國人

我地係印尼華僑

口講支援
跟住不停駐軍

之所以要將台北回復做中華民國
方法是將 2758 調轉嚟做多次

㩒個制
核彈射出
完

有個說法係因間美國啲官其實好撚鍾意好撚想打扙
因為一來佢地係軍事大國 二來佢地二戰一打成名（唔知可唔可以咁講）三來佢地心態係要保持世界大國 做開一哥想繼續
咁軍事對佢地黎講已經係一種自豪既產物
所以佢地反而怕世界和平
等於你叫fbi查老翻佢地應該會屌你 因為潛意識佢地係想有大野搞都唔想平靜過日晨

你開槍啦
又話中國人唔怕死既

都唔係離譜到講支那人愛國掛
點解美國會第一時間炸左香港？對美國黎講，香港唔係好既著陸地方咩？

可能有防護罩 所有打擊無效化（包括核打擊）

維珍尼亞級

兩棲有f35b 都夠做啦

雖然普通話 但講韓戰講得幾好 btw佢撐香港人 818都有講香港人加油

樓主pin
DSE就快開考
估計有約3萬考生今年7月25日滿18歲
呼籲大家抽時間去考場派選民登記表格
建議考完主科散場時喺門口派

30/3 中午12:15散場 中國語文 卷一二
31/3 上午11:40散場 中國語文 聆聽卷
2/4 下午 1:00散場 英國語文 卷一二
3/4 中午12:10散場 英國語文 聆聽卷
6/4 中午12:30散場 通識教育 卷一二
7/4 中午12:45散場 數學卷一二

詳細考試日期

試場查詢

建議大家自行
印有QRcode單張
+
派選民登記表格
可循以下途徑索取表格：
1。各區民政事務處

2。公共屋邨辦事處（大家樓下就有）
3。選舉事務處地址：
->香港灣仔港灣道25號海港中心10樓
->九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

一個marine可以虐殺成隊速龍。
情況就好似Doom eternal裡面Doomguy對上一群喪屍仔咁。

一開始一定美國贏
之後中國發爛渣玩核武就兩敗俱傷
最後美國都會贏但損傷慘重
真係有第三次世界大戰的話末日都似，d武器先進咁多
傷亡人數一定過億計

B2轟炸機可以炸晒全球 完

我地係敵方領土。。
美軍打咁多次仗，有邊次唔係著陸敵方領土之前炸平佢先？

齋炸贏得到，咁越戰連橙劑、燃燒彈都掉，炸到越南好似月球咁樣，又點解都贏唔到？

美軍：怕死

一向最弱係巷戰城巿戰打泥漿

唔係唔夠打，係太人道，同美軍人命太貴

中美大戰一定係玩核武，到時結果係全地球攬炒，符合連登仔預期。

但記住，到時美國打勝仗都好，黃皮膚都一樣繼續做美國既慰安婦。

應該係地球上無人能敵

打嬴一個國家=/=消滅一個思識型態

淨係幾架核動力航母都已經滅你國